24歲，一個係街派錢，一個有590萬俾人呃，當年既你做緊咩

十下十下返緊份濕9工，人工得萬三
日日HEA 到夠鐘返屋企